有無人知荃灣葵芳邊到有quickstand髮泥賣

我唔知

巴士總站

近邊頭

多謝你

荃灣海晴軒(即係遵理個頭)有間賣髮泥o既鋪頭,都幾齊下,不過唔肯定有無你要個款

唔該巴打 果間無

葵芳新都會有間
好似係百佳果層

而家去睇 唔該晒

都無

仲未搵到